仲封區嚟把撚, 農曆年前d仆街支畜周圍播毒, 根本就18區都有

正苦不如封撚晒全港18區
農曆年大家都唔撚洗開市